你天日仲返唔返工?

去機場去邊度你自由.
返唔返工都係你自由.
你個良心叫你點做就點做, 唔好為難自己.
因為你唔知幾時連以上自由都冇埋.

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場